[MASK] ( カジカ , [MASK] ? ) est un shōnen manga d' [MASK] [MASK] prépublié dans le [MASK] [MASK] [MASK] # 13 dès février 1997 et édité aux éditions [MASK] au [MASK] en 1999 et en français en 2001 par [MASK] dans un volume unique .
[MASK] , jeune expert en arts martiaux , est sous l' emprise d' un sortilège pour avoir tué un renard .